有冇覺得今次台風會令香港人識得未雨綢繆

你地即管繼續放心啦 我相信有準備嘅人如我, 今次實平安過度山竹

聽日返學 不了